وفاة ريان
 أعلنت مصادر طبية تركية السبت يوليو تموز وفاة الطفل الفلسطيني ريان شريم سنوات متأثرا بجروحه الخطيرة التي أصيب بها في تفجيرات مطار أتاتورك في اسطنبول تأتي وفاة ريان بعد يوم على تشييع جثمان والدته سندس الباشا التي قضت في التفجيرات ذاتها وأفادت المصادر الطبية أن ريان فارق الحياة في المستشفى الذي يعالج فيه في مدينة اسطنبول متأثرا بالجروح الخطيرة التي أصيب بها في الرأس وكان الطفل شريم برفقة عائلته متوجها من السعودية إلى تركيا لقضاء ثلاثة أيام قبل العودة إلى أرض الوطن لقضاء عيد الفطر إلا أن التفجيرات الانتحارية التي شهدها مطار أتاتورك في اسطنبول أسفرت عن مقتله ووالدته وإصابة والده بجروح وارتفع عدد الفلسطينيين فالذين قضوا في تفجيرات مطار اسطنبول إلى بعد وفاة نسرين حماد من بلدة عرابة قضاء جنين وسندس الباشا والدة الطفل ريان وجميعهم من مدينة قلقيلية شمال الضفة الغربية  معا